麗晶花園居民信政府！即變「新型肺炎指定診所」

成班藍絲同埋狗
之前仲唔俾手足返去
有請小鳳姐

醬油：

自推

2/10

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

藍絲：冇有怕！

屌 去大灣區起咪得囉on9

不過希望住嗰度嘅手足注意安全

依堆好似係支那人

信政府

而家成班鳩縮啦

抵啦

3/10

係.....
但其實仲有好多廢老唔戴口罩

18區都有，改裝7間先

港共既鐵拳

有冇指定診所list???

List pls

識得幾個做銀行既藍絲，深藍既種，依家係group 比人撚緊，叫佢比定身份證以for需要保釋時用

民建聯點解唔出嚟講2句?

而家好似籌備緊
十八區都會有

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

怪唔之得岩岩龍翔麗晶位咁多狗車

禽日粉嶺 今日九龍灣

住麗晶？

中招即去整死埋班狗dklm

區議員係咩人

痴撚線 全港十八區大暴動

大家有咩頭暈身㷫一定要揾警察叔叔

4/10

push

畢東尼

正

5/10

佢地有咩反應

如有手足住嗰度 好搵fd夾錢搬出黎啦...唔好有事

強烈支持狗宿變隔離營,下個到藍田定油塘好呢?

又係麗晶花園

千祈唔好買呢幾款口罩

最好油塘啦成個區藍撚到

琴日燒完粉嶺 今日就到九龍灣 醒水啦

自己攞嚟

支持支持

推

講真
個LOGIC好簡單, 唔可以, 其實冇野好傾

又係德福個廢人

Push

原來得七間
不過未知邊度
source:蘋果live 聽到

有啲乜野可以拎返出黎bin c

晨早封關未冇事囉
仲抗疫
on撚7 9

潘太又出場

新屋嶺咪得

解放軍都中，係時候亞洲第一警隊唔好執輸
中國人權民運訊息中心指，一名屬於湖北孝感市的解放軍空軍降兵軍保障部的軍官上周六（25日）確診新型肺炎，但涉事軍官此前曾到訪之地不詳。軍人絕大部份時間均要集體行動，包括訓練、用餐、睡覺，故一人患病，恐增加交叉感染機會。孝感市距離疫症重區武漢約70公里。

中國人權民運訊息中心引述消息人士指，確診新型肺炎的軍官被送往解放軍醫院，翌日有200名現役軍人被隔離在孝感市一個空置的軍機機庫中，機庫內的溫度與室外溫度相約，保暖設備不足。

解放軍空軍降兵在2017年前被稱為空降兵15軍，是解放軍唯一的空降兵。空降兵軍在湖北省有超過5,000人，部份人在武漢。

沙田圓洲角有照肺

仲要俾外地人免費醫
香港人有交税㗎

佢係德福

up

政府真係唔驚等陣個診所都畀藍絲高溫消毒埋

弱智民主派 仲係議會抗爭

藍黃不分

仲未公佈 仲有6區未知

咁抵死啦

笑到gapgap 聲

講緊野果個係咪維穩緊

你話18區起骨灰場都有可能,始終唔會影響到身體
而家話想18區搞診所?發夢啦你

傾條撚咩 封關！

Lm

超級左膠
邊撚個選架
仲相信政府

準備定70萬買個單位

維穩都冇人信啦
佢叫人祈禱喎
藍絲分分鐘信whatsapp瘋傳嗰啲多啲

唔殺到埋身，都唔知驚

搵人停撚左條8婆佢啦

封村啦

十八區咁唔專業，做呢啲嘢不嬲要集中架啦

全港18區自封 幫病人清毒

唔封關 開幾多診所都唔夠喇！

封關最撚緊要

Push
相信黨

恥笑

其實麗晶好多廢佬住，唔夠人反抗

好想知呢班人去晒邊？死晒未？

有個咁on9既議員
同政府妥協
大家準備定50萬買麗晶&德福啦
恭喜啦

畢東尼呢

德福有幾棟狗舍

屌你老味仲鳩up念力抗疫

快D屌柒佢啦

明白但妥協？

死咗我哋都唔會知

抵撚死啦如果到依加都未覺醒

居屋公屋又然

應該死能哂喇 ！

妥協喎

尋日粉嶺已經示範左比全香港睇，麗晶居民可參考一下

麗晶好多廢佬住

尻吹大灣區點勁點勁，有事又係尻衝來香港， 大灣區隻字不提

邊到最藍就準備按社會主義嘅鐵拳啦

仲信政府 抵撚死呀你班豬

完善醫療配套（死撚晒）

粉嶺就唔多咩

啲議員都都比人質到傻

邊撚個會信佢

麗晶好多九叔

佢地咁好恰咁

Okay 幫手forward

係 好好恰 唔學粉嶺根本搞唔掂

現場無怒火... 唔得

好似係公民黨班撚屌

真係幫唔落

諗起都爽
班生番一陣話食唔慣
行左落麗晶/德福食野
咁就fatfat啦
即刻爆到7彩
全村入隔離營

離曬地 886

請幫手share 同正評🙏🙏

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

—————

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

區區都有學校 細路 老人家架喇！

粗口都無, 收得皮

之前邊隻支那狗信政府

政府收民意

新屋嶺冇

一句到尾
香港人個個都係住 自私
自己個區就唔可以
去隔離區

石崗軍營咪冇囉，on9

個臭西林奠死唔封關！ 根本攪乜都無用

新屋嶺唔係已經唔用喇咩

近期啲回力鏢反彈
快到你唔信

所以直接送去連人帶毒火化咪得，隔乜撚嘢離，支那種條命都唔值錢

大陸人口中既韭菜

香港人係咪仲未慣
對住政府係要先拆後傾？

用嚟隔離囉

郵輪碼頭可做隔離型嗎？有冇乜人去！！！！

過撚左6個月都係咁
我係咪生活係另一個平衡時空

我起個診所度翻工，點算。。

瞓左無睇, 之前咩事

以前起愛滋病院搞過，樓價斷崖式下跌，又嚟

麗晶花園居民信政府？
連續兩屆投泛民喎
之前果次仲要圍防暴被人拉左兩個街坊
垃圾標題

戴埋眼罩啦ching

柒婆 又想點
係咪 又想 18區 開花

班患者咁醜陋向人吐口水，唔自私啲對佢地點得

油塘都有黃絲
不過都係藍絲廢老佔大多數

on9 你起民居隔離wo
起係你屋企對面好冇
你起完民居就冇人話你啦

抗肺炎冇大台
五大訴求加一 封關

一把火燒左佢咪得`

離遠民意*

管理處唔俾居民返自己屋企嗰單

生化空降兵

肺炎診所在隔離，D樓價……哈哈

冇錯, 屌你老母係要放係民居附近

我準備好了
你呢

問姑娘借PPE黎著

麗晶花園 又出事

未公佈曬

封關先免費冇問題，可以鼓勵病人返醫院隔離
唔封關免費就完全唔同，同全世界講嚟啦嚟啦，等做疫埠啦

今晚果到應該會自燃

咁搞法
18區準備開花都得

而且係藍黃一齊開

屌 唔封關
要起隔離區
咁都無問題?

你入去住囉

自制18區開花？

係高溫消毒

羅瑞安
首席梁粉
管理藍
但居民係黃既多

九龍灣咁多商業大廈

同人命有關的自私少少我覺得冇問題

你咁大愛的話開個隔離診所係你屋企度囉
到時你睇下你D鄰居點睇你

其實新年前好似已經決定要開

冇反抗就放呢度啦

真係好on9
間診所同幾間學校基本上係連埋一齊，自己上google map一睇就知有幾近
同埋以最近嘅第一座為例，唔洗一分鐘已經行到過去
都唔知點選址

利申住麗晶

不斷挑起民憤

=======================

[推上報] 禮賓府旁咪有間廢置醫院
可以做隔離中心囉！

居民玩簽名就知緊係黃色
藍絲都識SET RB 唔俾人入村

根本起隔離區就唔可以係市區,走甩一件大家冚家剷

起都起係新屋嶺香園圍蓮麻坑呢d山卡啦又遠離市區既地方啦

唔係自私而係人為錯誤,on9

又係嗰個潘任惠珍？

send 埋星火個電話俾佢，再加句唔記得左星火俾你地搞到執柒左，俾狗拉記住食自己

點解唔用啟德醫院？又大，設施又新

屌 去油塘 九龍城 觀塘啦屌

藍屍聚集地

啟德兒童醫院

政府門診因為便民喜歡起係主要商場, 學校附近
或者同其他建築share同一條行人天橋
係唔應該玩呢類野

麗晶汪精衛公民黨畢東尼

其實咁講啦，你封咗關，要嚟醫香港人
大家18區共同分擔吓

屌你老母
用嚟醫支那人就唔好講笑啦

拎警察宿舍咪得
政府自己既地方 點解要用市民資源唔同政府自己

新屋嶺is the best

聽到都扯扯地

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

麗晶好多手足

我公司係嗰到附近

今日咁重狗，都做唔到琴日粉嶺咁

年年有今日

大陸都好多後生戴口罩

多謝保護手足

Cls果度成五間學校圍住

好多人唔知，其實個健康院入面有一部分係老人院嚟架

個度本身已經有一層愛滋病診所
再落兩層就學童保健診所

依家再加多個武漢肺炎診所

冇記錯既話
細過去學童保健都係呢個 building

簽名抗疫，omg

麗晶有唔少藍絲癈老

愛滋病人一D都唔恐怖，支那肺炎帶菌者恐怖過愛滋針

係，東九龍好多學校都係去呢度

醫管局起初的說法是，如果「武漢肺炎」求診急速上升，就會在四十八小時內將個別的普通科門診轉為指定診所，用來接收和分流病人，而在「第一階段」，會首先在七個醫院聯網各開一間「指定診所」；然後到星期三，醫管局則說，全港各區有十八所診所符合成為「指定診所」的條件。

八間指定流感診所地址︰

西營盤 賽馬會 普通科門診診所（皇后大道西134號）

筲箕灣 賽馬會診所（柴灣道8號）

九龍灣健康中心（啟仁街9號）

中九龍診所（旺角 亞皆老街147號A）

南葵涌 賽馬會普通科門診診所（葵盛圍310號）

圓洲角診所（沙田 插桅杆街29號地下）

粉嶺 家庭健康中心（璧峰路2號）

仁愛普通科門診診所（屯門 屯利街6號地下）

其實間間都近民居

大家反抗未

十八區一齊反抗

上水大把空地啦仆街

四十萬接貨

比左民建聯幾個律師電話佢

武漢一個月內都起到醫院出嚟啦 無速建技術就問黨啦

係一個星期呀

回力鏢(武漢病毒)

六日

大家自求多福 機會俾晒香港人

按呢個速度，起200間都無問題。

人係自私ge 開係邊都有人屌架啦
總之就要強硬 話開就開 理撚得佢

流感仲叫有藥醫 近民居都算
哩隻肺病無藥醫 咁近想點吖

麗晶變淘大，五十萬元上車不是夢

林奠策略已經成功
明明香港係比大陸人搶晒口罩
又可以比人屈香港人冇左大陸會死
醫護手足你地準備為祖國捐驅啦
不過你地只會變成一堆數字
過多半年冇人會記得你地 rip

基本上要整呢D咩撚野中心就知今次隻毒唔簡單啦，
林賤死狗婆仲唔封關

麗晶花園令我見識到 原來居屋撚喺政府（權貴）心目中
都喺好撚低賤嘅一群港豬

只有私樓豪宅先算得上喺人

puah

西營盤 賽馬會 普通科門診診所（皇后大道西134號）

仆街，呢間唔知3/F定4/F 係母嬰健康院黎，有好多大肚婆同初生嬰兒出入的

住油塘
歡迎攬炒

唔駛入啦，直接改名叫「麗晶隔離花園」囉

廣傳保平安

火魔定水魔好

犯法嘢唔千祈唔好做

藍絲支持政府，應該仆出黎支持。

香港啲樓咁嘅密度
工廠區都已經少
查實港共搞啲咁嘅野本身就係捉蟲

情況同當年拗邊度有遠離民居但又有交通配套嘅骨灰龕場一樣

好快變麗晶大賓館

高温消毒

抵

攬炒囉 反正都唔會去油塘
利申:住油塘

有咩咁抵 之前黑警唔比居民返屋企已經百屌成才 個度大把手足

仲信政府
一陣做埋翻版淘大事件

咁似公司入面刷錯個啲傻仔

麗晶一向都係黃多過藍，區議會都係大勝，只過大家無乜點理屋苑個管理，俾人坐大左

無得救

source?

住9龍灣快快去搵地方落腳，好快出事

寫名咁欺文

有鬼人理你？

流感定肺炎

豬流感個次係依幾間

不過圓州角就一開始唔係做流感診所

自作孽

有冇邊間近狗宿

藍絲共狗一家親

麗晶囉